黃之鋒入冊 你地班連登仔仲係度賭波？！仲係度討論騰訊？！

黃之鋒入冊係香港歷史上最黑暗一天！但係連登竟然仲係度討論賭博，股票，動漫，仲係度打switch？仲係度討論返工一陣食咩？！共產黨都打到來仲係度懵醒醒？！Ocamp果班大學生有無廉恥？！而家連登應該停止一切其他討論區，應該集中小組討論如何懷念黃之鋒及以後抗爭路線！
利申 本人都好唔開心 但係道德綁架真係好討厭 只會令到本來都已經唔關心香港未來ge人繼續唔關心。

Wfc?

對連登仔好失望

WFC，幾時去日本旅行最抵先?